又有微信（雞）。 點覆好？《半live》

因為新手⋯ 求連登高手指點

利申：番工接得大陸客多，微信慣左轉簡體至send出去，唔好諗多左

又係肥絲，咁得閒你去大陸教佢地啦

早得滯無人 ？

WE7?

係啊

你大陸人?

唔撚係

黎黎去去咪又係點數卡
玩到悶啦

試下直接問佢HOW MUCH

唔係雞添 係投資撚

直接屌佢老母

求指點，佢係惠洲有無巴打去屌

你估佢真係喺惠州？

大家一齊加佢投資